唔得掂的生涯規劃

話說星期6 係元朗食lunch
見到前局長唔得掂, 佢就識嘆啦
一台3個人, 又春雞又牛扒又羊鞍
望真D 同桌既原來係梁福元

我地呢個局長真係醒 退休無耐就又搵到好碼頭
唔怪得話我地D 年青人生涯規劃得唔好啦 你睇佢幾有準備
抵我地D 廢青乞食揸兜